只有ios支持者既手機台！！😌😌

無撚晒啲垃圾 舒服晒

好撚爽啊🤗🤗

an機班友話用開m版點解要轉
心諗手機都要根黎root去鬥spec識撚享受咩

成班戇鳩仔繼續俾林早泄條仆街撚狗咁撚啦

見唔到香肛濕鳩同柒寶真係好撚爽啊

只有共產黨嘅世界
你哋嘅理想論壇係只有一種聲音

第一隻an狗

柒寶唔係用緊7plus咩

有都唔夠膽係到上水啦，或者改個名扮新人再做打手

我唔介意有on9馬騮戲睇

應該改名做ios台

冇晒an狗感覺良好

認真想個forum成功就唔好排斥android用戶
容納晒兩個os再慢慢嘈先有趣味
利申 ios user

😂😂😂痴撚線 到處都係手機既emoji🙊🙊🙊

好多emoji呀😋😋！

Agger

利申：雙修用家

冇尊機重道條小米柒頭已經夠

大家要享受下剩番一日無an狗既平台

😟😟😟

Ifanboy 好野😄😄

😁😁

ios user too

😫😫😫

呢到好暖

柒寶係到喎

冇咗柒寶會好悶

人間淨土

an狗會同你講呢d叫whatsapp icon

😁

iOS4life
🤣🤡🤧

咁雙修果啲點計？

利申: 雙修

😼👏👏

After

無an狗

AN狗留名

An狗留名

推番上黎等bin屍

😄